[正視聽] 19:16 離港客機仲係全數取消！

唔信自己入去睇
有班友淨係cap arrival果版唔知想點

推

好多飛番啦！

利：地勤

2150有機飛 岩岩聽住

我地控制到既得departure 姐 ， arrivial 入黎我地都阻唔到， departure取消晒已經成功

最好係call得齊班客啦屌你老母

哦

推
話會飛返果d 白痴
空機飛呀？乘客呢？

仲見到有人淨係影第一頁離港航班
個啲本身已經check in咗咁緊係飛埋啦
但係未check in個啲全部都仲係取消呀

香港機場離境航班資料

收皮啦 廣播停飛 淨係用廣東話講
見住一車車外國人入去

departure取消咗係無可能突然話飛返

我覺得好多人係唔知呢樣野就評論

恢復上班？

收皮啦HOCC個live 成堆遊客坐係度

無客點飛？

一班就影住個departure話癱瘓咗機場
另一班就影住個arrival話機場恢復運作
九唔撚搭八

冇地勤飛條毛
成班屌人散水嘅講大話立心不良

知唔知取消左係要點做？通知航空公司，通知旅客，通知對家機場。

你估咁易彈弓手？

屌你講真話正視聽都唔得

7左咪7左囉

至少三班機仍然起飛 最遲去到22：55

大佬arrival cancel左點可能變飛得返
話可以變黎變去果d係咪冇搭過飛機

出晒消息同班客話取消，仲邊有得返轉頭啊。

證都無張就收皮啦

睇「香港機場」個APP 咪得囉 洗撚人地FC
利申：唔係打手
飛你老母

討論區呀 我話取消就取消 隨時飛返

一句講晒 你地有嘢食咩

出面班傻閪

其實大家有fc過啦
個啲出黎屌人嘅post都係鬼
大家唔好理就好
大家記住3不呀

唔好再鬧人散，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！

不割，不分化

機場個網全部仲係取消喎？

Cx 消息 所有在地飛機 stand by 隨時復飛😵 我講大話死全家（禁區飛機維修人員）

推，走唔走都唔會立即成功/失敗

如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則矣

proof?

有機未cancel隨時準備飛Vs cancel咗唔可以隨便飛返，兩句野係完全無抵觸

應該話係好多人唔識分cancel同未有status
未有status果d根本任何時候都可以繼續
cancel左果d，咪玩d，人地一家大細搭返出機場book埋酒店你話飛得返佢都唔睬你

有一咋cx飛番啦
我講大話死全家

今日證明咗好多人冇搭過飛機

無飛
利：機師

你話係就係？

成日話P就係流

強烈不滿非P放流

聽日繼續囉 嘈乜野呀

成班文盲......係咁話ARRIVAL 未CANCEL..
講左飛緊照飛丫麻....
未飛CANCEL..
頂......D人閱讀能力真係0

push

有班撚樣想分化

咁清場呢清左去邊？

推啦

屌你都on9 有機落地都叫癱瘓左?
仲有我地不嬲都係同arrival做文宣架啦
而且有人落緊機唔通清場清埋佢地?

其實我認為都癱瘓左機場6小時，仲有今次係有人第一次出黎，我覺得唔係完全冇成果。機場依加嘅機大部分都仲係Cancel ！已經係成功！機場唔會搬走！可以日日接機送機！睇下港共捱得幾耐！（19:32）

咁咪繼續接機囉 有遊客嚟點都唔會清場啦

係入邊瞓埋都得 等接機

推,成班人唔知真心定3毛

係人都可以fc嘅野都有人用黎屌鬼
出面d毛毛可否專業d

各位旅客，機場運作嚴重受阻，所有航班即時取消，請旅客盡快離開客運大樓。受影響旅客請與航空公司聯絡有關航班安排。

最近更新﹕2019-08-12 16:50:00

有圖有真相 各位分撚化可以收工食狗飯

On9

其實唔明咁和理非，港共都咁驚要cancel

有arrival 姐係唔會tg啦 係度驚堆d垃圾 係國際機場做任何野都會上到國際新聞 佢地敢做我地贏左 佢地放下流料我地不攻自破

叫左取消又點飛番呀

乜上aa個網好難咩？

721 811

至少
3班機起飛即係好撚少呀

[緊急分析]法！不！責！眾！

Push

禁區入面有大量乘客等上機

講大話死全家
利：女朋友做地勤係禁區唔撚比走，但係出面啲同事走撚哂

唔好俾人偷換概念

就算今晚重新起飛都好 唔代表今日唔成功

禁區...

Push 不分化不指責

唔識唔好怪佢地

1855果陣影

宜家好多機cancel左要清，而家要諗下明天的策略

明天清唔走也是一個惡性循環

果啲係delay既機 走埋就無咖啦

話左cancel 就唔會突然開返，啲人返左屋企酒店又即刻出返黎，駁屌咩

聽日7點先會有機

CX 咁講
其實FC 是但開個airline app 都有

Departure係不會開番
係一定唔會，因為已經公佈取消，無可能重開

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

中場算唔算禁區？
中場有office 果間

機管局出通知取消
你估巴士咩 話飛就飛
入機場都成2粒鐘 真係復飛比遊客屌到上天都似

扮

push 好撚多分化撚

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

無飛
利：空姐

其實大家可以裝"我的航班"呢個app去睇!
暫時仲係 cancelled

用下腦都知，取消就取消，邊有突然飛番呢樣嘢㗎

地勤有分land side / air side

其實係機組人員俾人塞到翻唔到工先停飛。

一班散水撚，冷氣軍師，黑警。吹到8964咁撚樣

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

冇飛
利申：航空公司職員 3、4點左右亂撚到傻左

空姐

做場騷話你阻住經濟發展

好撚簡單 保持合理壞疑

屌又話地勤走曬 邊樣先真呀大佬

arrival嚟架

我係屋企見到cancel都冇出門口佢點敢飛

國泰城清左場

禁區唔俾走因為要處理已經CHECKIN既來港同起飛 其他清左好多

721, 811, 不分化

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

連登仔

我淨係知離境cancel晒今晚

抵境你控制唔到佢用邊個T入境甚至係其他你唔知既地方，只要佢等抵港乘客落機搵架機場巴去接佢地去某個地方入境再安排出番市區就得，更重要既係貨機未知影響程度去到邊

只要禮拜五六日keep住做成效大過係其他地方集會遊行

無飛

利：老闆

請廣傳 同三不一樣重要

抗爭心態

趁大家仲有感覺 要緊記！！

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人並不善忘

勿忘初衷

無飛
利：特首

Departure is different from arrival

今日出唔出返去都好，聽日一定要再出

應該要講持續每天，直至政府落實訴求

正視聽
一手料

推，好撚恐怖，啲撚樣狂貼「抵港航班」去邊個HALL既相出黎搏人唔識，都唔知乜居心

隔日返去都得，咁上吓就散，兄弟都要食飯架

啱啱先幫D 鬼佬book 好今晚酒店
叫哂地勤收工
而家叫佢哋全部番嚟開飛機？
咪玩啦 冇可能復飛

起底 block

我有啲疑問 但怕你地話我分化撚

Try again. Fail again. Fail better.

你點call返啲客？
非屌想知

已block

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

blocked

好多無飛喇！

利：發射塔🗼

行動大成功！
出面散播失敗主義
敵人反對的 我們要

有冇makeup你會收通知架

火車咩？

不分化 不指責

arrival佢飛到無油你由佢墮機咩
停都係停departure同未飛過黎果 ga je
咁咪即係停晒囉

其實叫人走都係因為機場已經停運咗,不利消息亦好多,大家都怕有人再白白受傷或者送頭,冇事當然係最好啦。但萬一班狗官痴起上嚟,咁就真係冚家產架喎!要記住果班人己經失咗人性,我情願比人屌散水撚都唔想手足被人一網打盡囉。今日走咗可以再去過,但人被足晒呢?今日入去都算係其中活躍份子一群,如果捉咗一半人,就全部都玩完啦,世界係冇後悔藥架。
過去咗由得佢啦,給收經驗下次進步,再互屌只傷手足情最開心邊個吖?

今日無可能再飛，取消左嘅航班要重新攞過permit，係十分複雜同麻煩，又要向目的地機場再攞permit，所以唔係話你想復飛就復飛。

申利：咩都唔識

其實係有得land冇得departure

推爆呢個post
出面一大堆留守post 唔知有乜居心
問佢地有乜新目標又講唔出 一味叫人留

無飛
利：機會清潔

咁你都未比人炒？
有乜可能cancel fight 突然飛返
未比客屌過？

4點幾公佈前開始咗check in程序個啲
啲客咪有機會禁區等飛
6點後個啲咪真cancel囉今日
連客都未check in 點飛
我估係咁

機場清潔

睇app就好多岩岩飛番 除非個app流

Source:

From 本土新聞

【勿信謠言】機場航班繼續到港，包括13日凌晨5時國泰多倫多航班等

網上有傳言稱香港機場即將關閉，警察將封閉機場，進行暴力鎮壓與大拘捕，又稱所有抵港航班亦取消，沒有外國人與旅客會在晚上與清晨到達香港，讓警察放手鎮壓。

「已取消所有到港航班」為謠言

單就「抵港航班」取消的傳言，機管局的到港航班訊息中，清楚顯示單在明日13日凌晨4至6時，有逾十班航班到港，並已公佈到達預計時間；在12日的晚上亦有數十班航班「如常到港」。

▋離地觀點橫行 香港要有《本土新聞》
▋訂閱方法
Paypal:
或：東亞銀行戶口 015-254-68-00092-8 (Local Press Ltd)

6點前delay班機先會飛，6點後departure全部取消

點樣取消左又突然飛返？
唔洗通知架？

nice try 0.3

呢班機原本17:50 飛
18:00 後既機先cancel

如果係咁又似乎解釋唔到arrival都停
因為黎到走唔到會塞爆機場?

Arrival 不嬲都唔會停

推呀

降落就基本上冇乜可能取消架喇 除非機場出左嚴重問題
但起飛果D話左取消就真係取消 唔會無啦啦有番
基本上呢D都唔係航空知識 而係羅輯問題

我屌你老母

吊。仲係度打飛機

12點打後 極大部分航班正常起飛
部分航班重新編配

唔係個個都肯日日入機場架
今日咁多人係因為好撚嬲射爆眼，
有人罷工有人請假嚟，
有人山長水遠入嚟（我就係西貢入嚟嘅）
冇架喇，今日民憤最高，
俾班仆街放流料導人散水，
係咪想第二個人爆眼先谷得返今日嘅人數？

分唔清departure 同arrival

大家唔好忘記佢話停飛係唔俾乘客上機，唔代表部機唔走得你唔好唔記得好多飛機佢仲要去到當地再即刻飛另一航班

正視臥

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

自己fact check

航班有無取消係可以自己fact check

行李邊個搬阿，自己去機尾倉搬阿

飛番既
會唔會係今日1900黎原定航班

無飛
利：習近平

全部cancel晒
禁區證都冇學咩人講嘢
利：地勤

我係韓國 依加都係全韓國都冇機返香港 全delay/取消

利申 核彈都唔割

過多幾個鐘 一定會出現以下情況

真

[飛機膠]唔好見arrival未cancel就入返機場

班狗走晒我地咪再入場囉
呢家雖然唔知走晒未
但係係好時機重入

真地勤出現了

全民FC 記得唔好人講你就信
網站有Delay time 有航班資料

冇目的地既機係拖緊機
現時大部分降落係宣布取消前已起飛航班
起飛緊可能係已登機
當然真相只有AA知
但取消咗目標已達成 因為都要reschedule time slot
所以唔走都走咗
倒不如擇日再戰
香港人 加油

就算有機飛可能只係貨機/空機
客機departure全部cancel

19:57

人地原本係關閉機場 升降都唔比 而家係開返降落到 原本目標係入境客定離境客，我唔係分化 只係想大家明白 政府今日玩咩手段！ 佢原本係唔飛轉做隨時飛係差好撚遠！ 佢點call返客我唔理 我只知機場正常運作返有外地客到到香港，機場關得一陣！
醒下啦 而家目標係咩 只係爭議飛唔飛到有咩用你要去旅行呀？定係講緊 機場有冇客係唔係正常運作

Fact 已check

一路都有降落 唔係邊到黎不斷有客出黎

補證相

又問下地勤呢班咩黎先

散水撚7晒就7晒 講左唔割
但咪撚再死撐啦

熟悉既感覺又黎了

今
天
我

我用自己常識理解，以下可能講錯
航空公司復飛call唔齊客，蝕油錢都要照飛
因為架機飛唔到出去，會影響稍後既航班分配
簡單 d 講，今日架機唔飛出去，聽日就無機接客飛番來

真心唔知班柒頭做乜9
比狗5毛帶風向
想分化

又多隻五毛

我意思係送機呀 ， 送機先影響到departure

D狗 今日偷笑啦

Ka 622 870
一陣大家check下飛唔飛
淨係屌我有咩用
講真話又唔得
事實係有一咋機飛番

puuush

收皮喇 5毛
利申：國泰職員（已收工）

arrival個啲係遠機飛緊先繼續黎 台北嘅機都cancel…

有客出點降要走 有客你怕佢清場？ 你答我呀？

departure睇翻都係得10點幾去上海

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

Uo地勤表示工已收

EXACT7LY係怕呢樣

尋日坐路邊休息班手足有衝咩? 咪一樣俾班換衫黑警砌生豬肉

你訓左定係裝睡的人?

同打風一樣，cancel 嘅係 departure, arrival 嘅通常都係delay

日日淨係得落機冇上機都有排玩啦

今日係有做到嘢， 亦都令大家安全。

而往後亦可以做得更好，例如有咩事唔好信外來消息， 現場商討。 現場人士亦應該keep住update 連登/tg消息group有關現場情況。

個個扮哂野，今日啲機係舊啟德飛哂啦

利：飛機

認真，問過最早會飛既機係聽朝七點鐘

想問取消左有冇保險？ 佢地用咩理由唔賠

呢d就先係fact check啦
明明都未復飛

推, 所以今日係好成功
大家幾時再去?

岩呀， 抵港一日唔停就一定仲有旅客 想接機既咪繼續囉
離港機取消曬 機場人員收曬工 咁都唔算癱瘓？定連抵港都取消埋先算？

係
個班人根本唔會出黎arrival hall

飛到都有肯定有唔少客冇搭到
航空公司都係要另外處理呢班客

收皮啦 撚有復飛
俾你飛得都冇客啦

利申：地勤 返緊工

你誤會喇我一路都屌人亂鳩咁放流料
岩岩係現場連有D和理非都問:[仲有飛機降落 有客出黎 點會清啊]

留意引戰放流料 不斷置義士死地。

推 好重要

呢班機都照飛
有d唔尋常

九成有高官或者極有地位人士先有得豁免

利申係屋企見到天上面有飛機

成班分化撚講到堆飛機同機場可以隨時停隨時飛咁，都on99
無事無幹會無啦啦停哂一大半野黎玩鳩你？咁呢家人都走左七七八八就跟係無狗清場啦
成班Dr Strange上身

好成功今日

梗係信有證地勤

提防出面狂鬧唔同手足嘅分化post不分化，不割蓆

推～

飛你老母咩
做counter果啲走撚哂啦
你想班機飛都冇人幫你check in啦你都on9嘅

今晚林太切腹認錯

利申：林生

在混亂中更要保持清醒呀

721

無飛
利：aa高層

幫手過隔離po澄清好嘛

屌你老母, 又一件

所以仲互咩屌
根本啲機已經成功取消，叫散嘅除左散水撚一定有係唔想見到手足出事嘅
而家無受傷無被捕下停左飛
已經好唔錯

停止互屌推返之後行動post啦

走唔走都唔會立即成功/失敗，團結一致

如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則

依家取消返

你成班人係T1，佢封門封路轉T2降咪清到你囉on9

所以屌人散水嘅先係無fact check個班
個堆分化手火

啱啱喺機場影 點解有兩班飛機分別係紐約同上海好似復飛咁

有d係「可能」飛番
凌晨1點 12點果d

日日癱佢一鑊，等佢夜晚d red eye, long haul全部唔飛得

有高鐵唔驚

個D係降落

貨機照飛

係聽日飛番

明白晒

係真係咁多人冇搭過飛機，點係有好多人放流料？取消左點可能咁快再飛？最快都聽日啦

On9所以屌人散水個啲先係無fact check一係分化撚

覺得失敗果啲

係咪話抵港唔計架

你要離境同抵港都消失既唔係咁易架

政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

請大家千奇唔好中佢嘅計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

幫手發表！ 自由修改

啲staff放晒工冇人幫手check in, 都唔知點復飛

廢話唔多講 行動證明 有個親中呀叔痴線

不分化, 核爆都唔割

Crew 都走埋都冇人可以開啦

T2冇閘口
你跑道降落到，啲客都係由閘口去T1
你T1清場咪打到啲旅客囉
重點係閘口 T1 T2連住
出TG係會擴散過去的

收皮吧五毛，死番支那個龜竇啦

無可能
第一班已經schedule聽朝
因為今晚復飛啲客唔會去到

Pish

會唔會係有人想屌鳩散水撚，所以死都要話散水係錯？我今日絕對係叫人走架，今日做到既已經基本上做到，聽日再做黎

有兩班機復飛

如果乜如果嘜
你咪繼續用你嘅滑坡去幫散水撚解釋
用fake news 做嘅散水都話合理擔心？
你日日都擔心不如唔好遊行啦

「警世 推上去」咩都要安全低Risk 宜家講緊「時代革命」呀

肯定有一班係鬼
用晒假圖假資料呃人番去
尋日先比鬼捉完個個都好似失憶咁

岩岩影

有冇證據?

「可能」
我朋友聽d上層講 可能飛
但唔上客 有貨照飛
我朋友做機貨運 都等緊有咩做

推呢個post啦 幾個熱門post係度話唔應該散水 起飛取消左可以隨時恢復返? 你估約個FD咩

721811

樓豬鳩up
地勤走晒啦
話飛就飛咩

空機都肯定會飛。點解？因為如果唔飛，係會影響回程航班，而且一路以嚟，運貨先係最值錢㗎。
你哋隨便搵個做航空公司嘅去核實。

我做旅行社的，我想講，cancelled 就係已取消，係唔會復飛嘅。
就算機場回復正常，都唔會復飛，因為已經宣報左，旅客已經另有安排，係叫唔返啲客返嚟。
如果未知會唔會cancel，status會係delayed。
我唔係想做軍師叫人散水或者返嚟，我只係想講飛機運作係點。
好多人話機場只係停左3個鐘，已經開始復飛等，我唔知係佢地唔識定有何居心。
我要澄清事實。

睇少15min前
有架22xx 去上海
01xx有架去歐洲個邊
都cancel埋？

推
再互屌啲狗就賺咗

無飛
利:飛機

邊咋? 證據?

機佢大把，係欠人手

所以佢唔告報重飛 唔代表唔飛
只可能空機飛貨 因為d貨有人比左錢特快
佢走唔到 去賠死佢

auntie 比人屌緊!
利 : 比我

你估真係出事佢唔識改係T2做完入境檢查五樓散水？🤡
成個禁區大把平時閒置緊既行李x ray可以隨時變standby
邊個話一定要出TG先拉到人？

利：渣紫pass既前機場員工

貨先好搵，無客未運多啲貨囉

咪吹水啦

你冇圖 你個名 日期
我話你係㭍婆都得啦

今日根本好成功
唔少分化撚係鬼

有冇工作證 fc 下 連埋你username 寫係紙

係開始復飛，不過係聽日個堆

12點打後都有

唔上客都可以齋運貨

同意
走就一定唔會出事，唔走就可能出事
如果啲人唔走，可能已經開槍
不分化

今日散水黨大獲全勝

咁要預客人黎機場，你當七點散咁啲人，call 客出機場 乜乜乜，12 點先出第一班係正常。

起底, 又係 d 鬼a/c

啲人係咪覺得搭飛機好兒戲
話復飛就復飛咩on9

成件事根本冇絕對既對與錯，大家都出緊力 付出過
散同唔散都唔係用對錯去分

你係咪黃先生？大家散了水，你冇得領功升職好唔開心？

自己上Flightradar24 fact check啦

起底, 你上一個 post 係兩年前, 辛苦晒

無cancelled點算復飛，係正常schedule。最多話機場重新運作。

佢要空機飛走既話
你有無散水佢都可以走

笑撚左
我上連登覆緊post果陣你連acc都未開呀

多謝提供事實

對唔住!今日做左散水撚

無得做許文強

由得警方御用暴徒自己衝
和理非可以睇表演如何鎮壓

下次唔洗再問去定留

機照飛唔代表上左客
唔上客就唔洗公布
認真 我朋友做貨運站 睇到仲有飛機飛緊

推！
唔明復飛係咩玩法
如果我係旅客，一聽到你話停飛都即刻訂酒店、同老闆報告請多日假，轉個頭你話復飛都冇用